[
    {
        "randomId": 43
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mabanda imbaragasa",
            "option_1": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu rubavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Amasuka",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata sogokuru atagwa mu ruzi",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Igikobwa kibi",
            "option_3": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_4": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi ndasa Rugina mu bihaha",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_4": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "correct_answer": "Ikigega kitagira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kakwica kakwigarika akambari ka Matene",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Agahwa mu rwondo",
            "option_3": "Inuma mu kigega",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Agahwa mu rwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera icyika kikambuka",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akatagira Inka ntikagire umugeni kagura iki?",
            "option_1": "Agahanga k'ihene",
            "option_2": "Rugo",
            "option_3": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Agahanga k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona umwami w'amenyo abiri?",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Ibikingi by'irembo",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'irembo"
        }
    }
]